絲打入 你哋通常會係邊買泳衣？

有冇咩好推介？我自己就比較好bikini
同埋呢款真係超靚，有冇人知邊到可以買到類似？

真係靚

點carry

瘦底大波

model靚啫

我鍾意連身

夏天嗰排sogo 會擺泳衣booth, 日本牌子摸上手啲料好靚，bikini 成千幾件

Okok! 唔該你

淘

a&f hollister jack wills victoria secret..

男人老狗著咩泳衣

Agger
輕輕一拉 條底底就脫下
方便屌

H&M